尖東忌廉哥離世 粉絲排隊瞻仰遺容痛哭

香港最紅貓店長的「尖東忌廉哥」，2012年因一次走失事件而紅遍中外，惟今日不敵病魔，主人高先生在Facebook專頁宣布忌廉哥死訊，指粉絲可以到油麻地店舖見貓貓最後一面。今午4時，約30名粉絲到場送別忌廉哥，部分人見到忌廉哥的遺容時即眼眶泛紅，撫摸其遺體時傷心落淚。

高先生表示，忌廉哥患胃癌多月，今日在妻子懷抱中安詳離世。雖然愛貓已去了「彩虹橋」，但高先生希望忌廉哥精神遺留在人間，令大眾繼續愛惜動物，亦希望忌廉哥的基金能延續，幫助更多動物。

無得再消費佢

但高先生希望忌廉哥精神遺留在人間

？？
精神領袖

乜撚野精神
養貓賺錢？

代表一國兩制已死既精神

忌廉哥的基金能延續

正仆街

果30條友分分鐘老豆老母死都無咁傷感

藍絲主人

忌廉哥係咪尖東黑社會大佬

死咗都冇得靜吓

整唔整到標本俾人交入場費瞻仰遺容

忌廉個老豆係藍絲

一陣比人以為佢影射毛主席，比人用國安法封鋪

隻貓過世都仲要用嚟消費

有免死金牌，藍絲帶

有得諗

地位高過維尼會視為顛覆國家

有無顧問費收

哭撚左

一億玉碎

其實隻貓有幾特別 有無專家講解下

哭能左

冇 隻貓勁柒 藍屍貓係柒啲㗎喇

今午4時，約30名粉絲到場送別忌廉哥，部分人見到忌廉哥的遺容時即眼眶泛紅，撫摸其遺體時傷心落淚。

睇嚟對佢哋嚟講國安法係件好兒嬉同不值得一絲關注嘅事

😭😭😭

死撚左都仲要俾個仆街主人消費

講真真係好可愛

好肥

店主係藍絲

戇撚鳩

開心事黎

有30條傻柒食飽無屎屙

大把紀念品 又撈一筆

不如用骨灰整吊咀賣

死咗都要消費

店主撐警

真係擺條屍係度

垃圾店主撐警

非法處理動物屍體喎，搵人舉報佢個藍主人啦

連登仔話唔講政治立場，依家又想搬返個龍門返黎

商業奇材

幾勁 一隻貓 捧到咁出名

偽善到，班撚樣根本有份使成貓血饅頭

藍屍死隻貓

閪主人

走咗都要比嗰藍絲主人消費
希望佢下一世搵住好人家 過得舒服啲

肥死算唔算好事黎

普通一隻貓都可以比人吹奏到咁

俾成班on9吹捧咗咁多年
都唔知做乜鳩
個西樣寸撚柒柒咁
求其一隻街貓都可愛過佢啦

成日見到啲貓奴撚貓撚到如痴如醉個樣
好撚變態

多數心理有問題

藍屍嚟
好嘔心

而家係死左都要比人拎去消費
藍絲真係好仆街

想瞻仰忌廉哥個貓主遺容多啲

咁更加要悼念

痴撚線，去寶福山搞好唔好?
喊到好似金正日死果陣
成班反智撚

呢d閪貓，樣都閪過人
香港一街都貓，都好睇過佢喇

條友一定會啦

年，我縱橫省港澳多年
基本上舊區都有人養貓
佢呢隻貓完全冇特色亦都冇咩Story
都唔明港豬咩思維
我影街相，貓就影得多
比佢好睇又好睇嘅真係比比皆是

藍屍真係好撚仆街

貓血饅頭

落去陪佢

入錢入錢入錢

睇到香港俾柒婆搞成咁激到吐血而死，仲要死唔眼閉

其實忌廉哥雖然木木獨獨 但個樣係幾可愛既
慘在有個藍絲主人成鳩日消費佢

Cls 真係擺條屍出尼俾人睇

藍絲真係特別仆街 死咗仲要拎人條屍嚟消費

主人閪啫
隻貓本身無罪做咩屌佢係閪貓

藍絲

條撚樣係咪癲，死咗仲要推出嚟R多轉錢

黃阿瑪仲得意過佢

樣衰，好似俾人打左拳咁

黃阿瑪得意過佢好多

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！

全民文宣呀！！！ Share27號國歌法二讀同埋國安法嘅文宣出去呀！

樓主幫手置頂得唔得

養貓要黎撚好正常
死左都仲要黎cap水真係好噁心

主人：無得繼續拎隻貓嚟搵錢我都未痛哭你地喊乜撚

佢係咪尖東有間舖？
係嘅話手足一齊去探下忌廉哥
藍絲呀嗱 仲出聲呀嗱

香港地做咩都係錯

點解仲未有人去fb屌9佢個藍絲主人

唔係摺埋好耐喇咩

屌，成個北韓咁
幾時整架靈車環遊尖東?

藍藍天空

隻貓有咩精神

有冇我唔知
但係個主人好似有精神病
成日拎隻貓搵食

香港咁既局勢仲去哭喵喪，呢班人落地獄啦

咁多忌廉產品

今年死好多出名既人同動物

尊重啦！個主人衰班fan 屎但隻貓無辜

高壽

班fan 屎憨鳩
自

認同
動物係無辜嘅
鬧咪鬧主人 其實隻貓幾得意
之前都有用佢啲sticker